近來呢度多左好多撐政府post,但弱弱一問？!

近來呢度多左好多人撐政府!但弱弱一問，一個連派四千都派到一舊屎的政府，真係咁值得撐咩？
利申:我係返大陸飲喜茶的港豬

你派一轉已經有香港十年派嘅金額